有冇覺得自己對女人好仆街

㩒我喺床要我俾你個陣 其實有冇諗住我
要我信你 我信你 一次又一次
出街照拖我錫我 但你暪住我又見翻邊個
跟住用行動推翻曬自己所講嘅諗嘅
今次係因為你唔肯放手 但話咁快
又再一次因爲同一個原因放棄我
要我等 我等 我再等 其實我對你黎講係咩
我已經好怕你再講真係的起心肝啲咁嘅說話
我怕你又會同第二個講同一番說話
你係care我喱個人嘅就對我對感情有番少少責任心 得唔得
唔好做渣男鬆走 得唔得
唔好再咁對我 得唔得
係真係 傷唔起
要扮理性扮無事同你講嘢 好辛苦
我無事

係咪rap黎?

好撚肚痛

真係得

多口問句 明知佢喺食s狗，點解仲要倒貼俾佢？

metoo la,臭雞!

你點忍到

仆街，跟住rap咗出嚟 紅字

弱撚智

睇到打冷震屌

做第三者阿樓豬？

又得WO

free style

Let's battle

Hodor hodor hodor excuse me

有比錢㗎我！仆咩街！？

樓豬非處

雞

唔好傷心啦樓主，你有天份嫁

Yo yo 今日我地好齊人